有無聽日考二十牌既巴打

好緊張訓唔到
泊位好易
出街好怕
果頭太多人亂泊車

今日沙田考完 .巴打考幾點.

兩點九
你係岩岩肥果個？

我係考早上肥毒中坑

德安
師傅有心機教有心機答問題
不過自己衰心急
泊位合格
出街一大tick

係咪 YouTube 有人幫佢拍片嗰位
難唔難約上堂？

係佢自己拍架

唔難

係佢啦.超難約

咁兩極嘅
係咪用緊 Isuzu ?

可能我個時間衰
Isuzu 五前一後
不安我報果時話抽到葵涌可能會無師傅教或者要兩堂計三堂錢

咁仆街嘅
我上網睇話葵涌好難考
又話好少師父肯教

諗住報.
德安個師傅叫乜名?
乜20牌冇得揀考場架?
又冇師傅教. 咁麻煩.

兩個場都係九龍新界
都係照抽

沙田應該多啲師父嘅

唔想煩就貴少少報元朗

德安師傅話搵佢地抽快期可以避開葵場